\chapter{Arbeidslogg}

\worklogitem
	{07.07.2017}
	{L\o sne tromler}
	{Thor-Erik, J\o rn-Egil, Jonny}
	{Med vektstang l\o snet alle 4 tromlene slik at hjulene fikk mulighet til å spinne når dekk skulle på.}


\worklogitem
	{08.07.2017}
	{På hjul}
	{Thor-Erik, Lotte, J\o rn-Egil, Jonny, Aurora, Emilie}
	{Satte luft på gamle dekk - 3 av 5 holdt trykket godt. Satte dekk på bil og rullet folkevognen, for f\o rste gang på 15-20 år, ut og inn av garasjen. Jonny viste at enkel pussing + voks/rubbing trakk frem farget lakk.}


\worklogitem
	{12.07.2017}
	{Organisering av frakt}
	{Thor-Erik, J\o rn-Egil}
	{Det legges slange i 4 dekk så de holder trykk godt. Planlegges frakt fra garasje (bergingsbil fra NAF) til terminal (NorLines), og videre til Trondheim (Midtnorsk Transport).}


\worklogitem
	{13.07.2017}
	{Avgang Troms\o }
	{Thor-Erik, J\o rn-Egil}
	{Bobla forlater garasje på bergingsbil fra NAF. Fraktes videre til Trondheim i trailer i l\o pet av de neste dagene.}


\worklogitem
	{17.07.2017}
	{Ankomst Trondheim}
	{Geir, Kristian}
	{Bobla ankommer Trondheim via trailer, og fraktes til Byåsen på bilhenger. Rulles inn i garasje.}


\worklogitem
	{19.07.2017}
	{Tjuvstart}
	{Geir, Kristian, J\o rgen}
	{Familien Takacs startet motoren på bobla. TODO MORE-DETAILS}


\worklogitem
	{03.08.2017}
	{Rengj\o ring}
	{J\o rn-Egil}
	{J\o rn-Egil fortsetter på Jonny sitt rengj\o ringsarbeid av frontsiden. Fokuseres på venstre skjerm og område bak st\o tfanger, samt selve st\o tfangeren}


\worklogitem
	{06.08.2017}
	{Bulkretting \& felgstripping}
	{J\o rn-Egil, Jonny}
	{Jonny rettet bulk på fremre skjerm, venstre. J\o rn-Egil og Jonny tok dekk av felg på 5 felger med maskin. Fremre h\o yre skjerm skrus av for scanning av fargekode på lakk.}


\worklogitem
	{09.08.2017}
	{Restaureringslogg, Småfiksing \& Første innbestilling}
	{J\o rn-Egil, Emilie, Jonny}
	{J\o rn-Egil lager detaljert restaureringslogg mens Emilie pusser ren venstre d\o r samt detaljer rundt d\o r. Skal bestille deler fra \url{www.hotshop.as}, men registreringen fungerte ikke. Ser også etter nye dekk: størrelse \texttt{155-80-15} / \texttt{560-15}
	\begin{itemize}

		\item tullingSikrePass!
		\item 1x \href{http://www.hotshop.as/index.php/nb/butikk/produkt/11713-bremseslange-fram-1964}{Bremseslange \texttt{F}}
		\item 1x \href{http://www.hotshop.as/index.php/nb/butikk/produkt/9491-bremseslange-bak}{Bremseslange \texttt{R}}
		\item 8x \href{http://www.hotshop.as/index.php/nb/butikk/produkt/9493-klips-bremseslanger}{Klips, bremseslange}
		\item 1x \href{http://www.hotshop.as/index.php/nb/butikk/produkt/9547-bremsesko-fram-58-64}{Bremsesko \texttt{F}}
		\item 1x \href{http://www.hotshop.as/index.php/nb/butikk/produkt/9548-mont-sett-bremsesko-fram-58-64}{Monteringssett, bremsesko \texttt{F}}
		\item 1x \href{http://www.hotshop.as/index.php/nb/butikk/produkt/9549-bremsesko-bak-58-64}{Bremsesko \texttt{R}}
		\item 1x \href{http://www.hotshop.as/index.php/nb/butikk/produkt/9550-mont-sett-bremsesko-b58-67}{Monteringssett, bremsesko \texttt{R}}
		\item 1x \href{http://www.hotshop.as/index.php/nb/butikk/produkt/9479-handbrekkwire-t-1-58-64}{Håndbrekkwire}
		\item 2x \href{http://www.hotshop.as/index.php/nb/butikk/produkt/9531-hjulsylinder-front-58-77}{Hjulsylinder \texttt{F}}
		\item 2x \href{http://www.hotshop.as/index.php/nb/butikk/produkt/9532-hjulsylinder-bak-58-67}{Hjulsylinder \texttt{R}}
		\item 2x \href{http://www.hotshop.as/index.php/nb/butikk/produkt/8936-hjullagersett-fram-48-65}{Hjullagersett \texttt{F}}
		\item 2x \href{http://www.hotshop.as/index.php/nb/butikk/produkt/8830-hjullagersett-bak-sving}{Hjullagersett \texttt{R}}

		\item \href{https://www.eiker.no/F700066/main.aspx?page=article&artno=1515580RBFGOODTA}{998 NOK, Radial}
		\item \href{https://www.eiker.no/F700066/main.aspx?page=article&artno=15560DFSTWW1}{1 798 NOK, WW Diagonal}
		\item \href{https://www.dekkonline.com/cgi-bin/rshop.pl?details=Ordern&typ=R-256631}{3 193 NOK, WW}
	\end{itemize}
	}

\worklogitem
	{10.08.2017}
	{Fargescanning}
	{J\o rn-Egil}
	{Tar med \texttt{FL} skjerm til Tiller AS for scanning av farge og kjøp av lakk. De lagret skjermen mens de ventet på ansatt som kan scanne.}

\worklogitem
	{12.08.2017}
	{Organisering \& F\o rste Innvikling [Bremser]}
	{Jonny, J\o rn-Egil}
	{Begynner arbeidet med å organisere deler i ziplock-poser og banankasser. Åpner \texttt{FR} trommel, rengjør og tar ut innmat. Sliter av nederste mutter på \texttt{FR} støtdemper, øverste bolt sitter dønn fast. Fjerner overflødige strømledninger under panser. Tar av bensintank.}

\worklogitem
	{13.08.2017}
	{Bremsefjerning}
	{J\o rn-Egil}
	{Tar av \texttt{FL} blinker, lykt, skjerm og trommel - måtte justere ned bremseklossen via justeringshjulet inni trommelen. Drar ut og merker ledninger til lykt \texttt{F} begge sider. Øverste bolt på \texttt{FR} støtdemper sitter enda dønn fast, i likhet med andre siden - fikk løsnet nederste mutter \texttt{FL}.}

\worklogitem
	{14.08.2017 - 18.08.2017}
	{Lite tid, lite gjort}
	{Jonny, J\o rn-Egil}
	{I denne perioden har Jørn-Egil hatt lite tid til å jobbe med Bobla. Får kjøpt lakk av Tiller AS, etter å ha levert \texttt{FL} + \texttt{RL} skjerm og panel til radioåpning - endte opp med å blande litt matt i originalfargen til bobla de hadde i registeret. Tar av lykt \& skjerm \texttt{RL} \& \texttt{RR}, og panser \& bakluke over motorrom.}

\worklogitem
	{19.08.2017}
	{Avtaging av Fremaksling}
	{Jonny, Jørn-Egil}
	{Løsner rattstammen fra fremaksling, rattdemper fra chassis, styrestang fra fremaksling. Tar av fremaksling.}

\worklogitem
	{20.08.2017}
	{Rengjøring av Fremaksling \& Rensliping \texttt{FR}}
	{Jonny, Jørn-Egil}
	{Jørn-Egil rengjør fremaksling med kniv, stålbørste og til slutt høytrykksspyler med avfettingsvæske. Regnet heftig; Jørn-Egil skrudde av stigetrinn \texttt{R} \& \texttt{L} mens han ventet på opphold (ventet forgjeves). Jonny sliper ren store deler av chassis innenfor skjerm \texttt{FR}.}

\worklogitem
	{22.08.2017}
	{Trommel \texttt{RL}}
	{Jonny, Jørn-Egil, Emilie}
	{Bruker ters til å trekke av trommel \texttt{RL}. Bolter fra Bobla er for korte til å holde ters på plass, måtte låne fra Opel Combo eid av Jonny. Jørn-Egil og Emilie rengjør chassis rundt motorrom. Jonny sliper ren bulk og fjerner sparkel ved frontvindu \texttt{FR}.}

\worklogitem
	{23.08.2017}
	{Trommel \texttt{RR}}
	{Jonny, Jørn-Egil, Emilie}
	{Tar av trommel \texttt{RR}; måtte låne bolter fra Opel Combo igjen. Jonny prøvde å stikke av med Comboen, så Emilie måtte hjelpe til for å jobbe raskt. Løsner bremseslange \& håndbrekkwire (ingen avklipping), og skrur av innmat til trommel \& bakplate. Renner ut olje fra girkasse når bakplaten tas av, legger under kar.}

\worklogitem
	{25.08.2017}
	{Thor-Erik besøker}
	{Thor-Erik, Jonny, Jørn-Egil}
	{Thor-Erik besøker Trondheim og ser arbeidet gjort så langt. Får en omvisning av alt som har blitt gjort, og vi starter motoren.}

\worklogitem
	{26.08.2017}
	{Overflatepussing}
	{Thor-Erik, Jonny, Jørn-Egil}
	{Thor-Erik pusser bagasjerom \texttt{F}, Jonny tar av panel \& deksel rundt motorrom, og Jørn-Egil rengjør fremaksling videre}

\worklogitem
	{27.08.2017}
	{Siste demontering \texttt{F}}
	{Jørn-Egil, Emilie}
	{Tar av mastersylinder (bremser).}

\worklogitem
	{28.08.2017}
	{Første ferdigpreparerte del}
	{Jonny, Jørn-Egil, Emilie}
	{Rengjør og lakkerer deksel til motorrom med svart bodylakk (heretter \textit{trailerlakk}). Sprayer ett strøk trailerlakk over fremaksling.}

\worklogitem
	{date}
	{shortDescription}
	{attendants}
	{detailedDescription}
