\chapter{Arbeidslogg}

\worklogitem
	{07.07.2017}
	{L\o sne tromler}
	{Thor-Erik, J\o rn-Egil, Jonny}
	{Med vektstang l\o snet alle 4 tromlene slik at hjulene fikk mulighet til å spinne når dekk skulle på.}


\worklogitem
	{08.07.2017}
	{På hjul}
	{Thor-Erik, Lotte, J\o rn-Egil, Jonny, Aurora, Emilie}
	{Satte luft på gamle dekk - 3 av 5 holdt trykket godt. Satte dekk på bil og rullet folkevognen, for f\o rste gang på 15-20 år, ut og inn av garasjen. Jonny viste at enkel pussing + voks/rubbing trakk frem farget lakk.}


\worklogitem
	{12.07.2017}
	{Organisering av frakt}
	{Thor-Erik, J\o rn-Egil}
	{Det legges slange i 4 dekk så de holder trykk godt. Planlegges frakt fra garasje (bergingsbil fra NAF) til terminal (NorLines), og videre til Trondheim (Midtnorsk Transport).}


\worklogitem
	{13.07.2017}
	{Avgang Troms\o }
	{Thor-Erik, J\o rn-Egil}
	{Bobla forlater garasje på bergingsbil fra NAF. Fraktes videre til Trondheim i trailer i l\o pet av de neste dagene.}


\worklogitem
	{17.07.2017}
	{Ankomst Trondheim}
	{Geir, Kristian}
	{Bobla ankommer Trondheim via trailer, og fraktes til Byåsen på bilhenger. Rulles inn i garasje.}


\worklogitem
	{19.07.2017}
	{Tjuvstart}
	{Geir, Kristian, J\o rgen}
	{Familien Takacs startet motoren på bobla. TODO MORE-DETAILS}


\worklogitem
	{03.08.2017}
	{Rengj\o ring}
	{J\o rn-Egil}
	{J\o rn-Egil fortsetter på Jonny sitt rengj\o ringsarbeid av frontsiden. Fokuseres på venstre skjerm og område bak st\o tfanger, samt selve st\o tfangeren}


\worklogitem
	{06.08.2017}
	{Bulkretting \& felgstripping}
	{J\o rn-Egil, Jonny}
	{Jonny rettet bulk på fremre skjerm, venstre. J\o rn-Egil og Jonny tok dekk av felg på 5 felger med maskin. Fremre h\o yre skjerm skrus av for scanning av fargekode på lakk.}


\worklogitem
	{09.08.2017}
	{Restaureringslogg, Småfiksing \& Første innbestilling}
	{J\o rn-Egil, Emilie, Jonny}
	{J\o rn-Egil lager detaljert restaureringslogg mens Emilie pusser ren venstre d\o r samt detaljer rundt d\o r. 155-80-15 / 560-15
	\begin{itemize}

		\item tullingSikrePass!
		\item \url{http://www.hotshop.as/index.php/nb/butikk/produkt/9491-bremseslange-bak} 2
		\item \url{http://www.hotshop.as/index.php/nb/butikk/produkt/11713-bremseslange-fram-1964} 2
		\item \url{http://www.hotshop.as/index.php/nb/butikk/produkt/9493-klips-bremseslanger} 8
		\item \url{http://www.hotshop.as/index.php/nb/butikk/produkt/9547-bremsesko-fram-58-64} 2
		\item \url{http://www.hotshop.as/index.php/nb/butikk/produkt/9548-mont-sett-bremsesko-fram-58-64} 2
		\item \url{http://www.hotshop.as/index.php/nb/butikk/produkt/9549-bremsesko-bak-58-64} 2
		\item \url{http://www.hotshop.as/index.php/nb/butikk/produkt/9550-mont-sett-bremsesko-b58-67} 2
		\item \url{http://www.hotshop.as/index.php/nb/butikk/produkt/9479-handbrekkwire-t-1-58-64} 1
		\item \url{http://www.hotshop.as/index.php/nb/butikk/produkt/9531-hjulsylinder-front-58-77} 2
		\item \url{http://www.hotshop.as/index.php/nb/butikk/produkt/9532-hjulsylinder-bak-58-67} 2
		\item \url{http://www.hotshop.as/index.php/nb/butikk/produkt/8936-hjullagersett-fram-48-65} 2
		\item \url{http://www.hotshop.as/index.php/nb/butikk/produkt/8830-hjullagersett-bak-sving} 2

		\item \url{https://www.eiker.no/F700066/main.aspx?page=article&artno=15560DFSTWW1}
		\item \url{https://www.eiker.no/F700066/main.aspx?page=article&artno=15560DFSTWW1}
	\end{itemize}
	}



\worklogitem
	{date}
	{shortDescription}
	{attendants}
	{detailedDescription}
